{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021577",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59299&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구나무촌유원지펜션"
    },
    "text": "明知渓谷の近くにある宿です。明知渓谷は車で9分の距離にあり、水徳山と龍所の滝はそれぞれ車で9分と23分の距離にあります。宿内では禁煙を徹底し、ガスバーナーの使用は絶対禁止され、退室時間を超えると20,000ウォンの追加料金が発生します。また、うるさかったり、高声房家を起こしたり、喧嘩したりするなどの被害を与える行動は直ちに退室措置されます。個人の不注意な事故については責任を取らないので注意しなければなりません。常備薬は簡単に用意されていて、タオルは1人当たり1日1枚ずつ提供されます。基本入室時間は午後5時で、退室時間は午後2時です。宿内ではWi-Fiを無料で利用でき、全ての客室は禁煙です。宿にはパク・ウンジャマトサラン食堂が運営されています。駐車場は無料で、消火器と一酸化炭素警報器が設置されています。バーベキュー施設は炭火で30,000ウォンで4人基準で利用でき、2セットは50,000ウォンで4人以上利用可能です。バーベキュー利用は午後10時までで、屋外テーブル利用は午後10時までです。最大人数を超える場合、入室ができず、保護者同伴のない未成年者はご利用いただけません。ペットの出入りは許可されていません。イメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、繁忙期期間中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の近くにはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の近くには明知渓谷、水徳山、龍所の滝があります。"
        },
        {
            "question": "宿内ではどのような禁止事項がありますか？",
            "answer": "宿内では禁煙が徹底されており、ガスバーナーの使用は絶対禁止です。また、退室時間を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿内では何が提供されますか？",
            "answer": "宿内ではタオルが1人当たり1日1枚ずつ提供されます。また、常備薬も用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿内では無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、宿にはパク・ウンジャマトサラン食堂が運営されています。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿の駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、宿ではバーベキュー施設を利用することができます。4人基準で炭火で30,000ウォン、2セット以上は50,000ウォンです。利用時間は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿を利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴でないと利用できません。また、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "宿で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、宿では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿でゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "宿ではゴミを指定された場所に分離して捨てるようにお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 406
    }
}